
********** Entity Names Features **********
*******************************************

1. Sentence: Le secteur sera desservi par une ligne de chronobus en site propre , alors que la circulation automobile de transit est orientée vers la route de la Mainguais et ses secteurs d ' activités .
Entity Name (Type) :: Mainguais (LOC)


********** Emotions Features **********
***************************************

1. Sentence: Le secteur sera desservi par une ligne de chronobus en site propre , alors que la circulation automobile de transit est orientée vers la route de la Mainguais et ses secteurs d ' activités .
No features found.


********** Modality Features **********
***************************************

1. Sentence: Le secteur sera desservi par une ligne de chronobus en site propre , alors que la circulation automobile de transit est orientée vers la route de la Mainguais et ses secteurs d ' activités .
No features found.


********** Adverbiaux Temporels Features **********
********************************************************

1. Sentence: Le secteur sera desservi par une ligne de chronobus en site propre , alors que la circulation automobile de transit est orientée vers la route de la Mainguais et ses secteurs d ' activités .
No features found.

